發覺呢個世界好多濕鳩帶錢打工

知唔知咩叫帶錢打工同打風流工

30都咁on9

咁打風流工囉

帶錢打工：
自己買工具，買制服，收錯數自己貼等。

咁都叫帶錢番工？
帶錢番工係日日請上司食飯 番工做少啲喎。。。

唔識講咪講啦，帶錢打工

我日日都帶錢返工
唔帶錢點食飯搭車

Up 乜鳩呀

抵你咁撚窮

屌

咁既語文能力
樓豬做緊咩低級職位

貼錢定帶錢